是靚午 花椒麻醬撈麵 配 芝士脆皮腸

咁似屎

咁少汁

善用不推文

Ok

好似龜屎

麻醬

咁多野唔食食屎

屎撈麵

嘩, pat醬真係接受唔倒

滲咗入去

中間嗰舊擺明係屎啦扮哂嘢

幫拉

推拉師

幾好喎老公

樓主條賓周

很肥美

我是士林大香腸

你只係一條豬血糕咋